想求條$4000砌機list

小弟已經有mon 同 正版既window7 os
所以想求一條4000蚊既打機list 普普通通打d小作 例如lol 盡可能有咁平得咁平都得
另外我唔識砌機想求埋有冇地方可以擺d料比佢地砌？
唔該哂咁多位巴打

俾張list上黃金叫佢幫佢幫你砌埋啦！

原來直接比都得 唔該哂巴打
另外我都想有識電腦既咁多位連登巴打幫我砌條list

剩係打LOL即係連顯示卡都唔駛買?
你可以去睇下悠二6000蚊i5打機list,唔要張顯示卡就得

悠二伏list

咁巴打有咩介紹
小弟真係唔識

出去問啦 出去搵出名果幾間大店冇人會呃你

想問邊幾間係大店？

正都/中央田實冇伏
悠二伏list

唔該哂巴打

i3 6100 $800
Asus h110m-e $500
klevv cl15 8gb $400
msi gtx 1050ti gaming x 4gb $1300
Kingston uv400 120gb $350
wd blue 1tb 7200rpm $350
antec neoecoii 450w $430
自己揀 case $300

less discount 完應該4000多幾舊
如果唔想超過4000就cut走ssd

喂,七喜人D台詞點解過左黎連登架?

七喜人啲分身黎lul

我覺得cut走硬碟用翻舊機個隻好d

I mean ssd正好多

留名睇柒喜伏list

呢個list行唔行到1080p@60fps(GTA 5 or WITCHER 3)?

4000蚊唔好諗
1060 15xx$
I5 6500. 12xx$

對唔住呀各位我又走出黎柒
McCree同/*comment都係我黎

你玩咩game先？

打LOL 用intel graphic都夠
真係唔夠遲d自己再買獨立顯示卡
是但i3 i5 就得
慳返d錢啦巴打